34年前嘅公仔雞蓉麵包裝仲靚過依家

算唔算大退步

公仔牌嘅麵食過1-2次
但最後都係食返出前一丁
btw 其實公仔牌有幾多人買

細個時啲味唔係咁嘅
差咗好撚多依家

細個時好食嘅

冬菜味好正

不過而家包裝真係好核
好似大陸雜嘜牌

係
見到都唔開胃

睇相依家包裝好似燒畀仙人嘅嘢咁嘅

啲味都唔同晒

80年代乜都蓬勃

連出唔同口味嘅即食麵都有獨立廣告

雞容，不了

細個果陣好鍾用包冬菜醬雞蓉醬當撈麵

依家就真係無人食

根本唔係當年嘅味

都係呢款包裝最順眼
btw 任何食品換左包裝 都會覺得佢唔同左味

依款應該用咗10幾年
但你哋唔覺得真係唔同咗味咩

係....真係有陣唔同既味

呢款係好食
麵質同而家嗰D唔同, 粗身d彈牙d, 包裝背麵有幅圖講個麵質

什至比出前一丁好食
而家果隻

公仔麵本來係永南同出前一丁競爭嘅品牌，後來賣左卑出前一丁嘅日清，
包裝唔及以前，係日清要分品位高低。

我細個好鍾意食呢隻味！

買起𠈄之後做死個牌子係咩玩法？

邊有賣到呀？

其實只係平少少

我又未覺得唔同消費層咁誇

同埋俾日清買起前

公仔麵的確好食好多同埋有同出前一丁鬥嘅能力

依家無晒

冬菜麵廣告

其實都算幾好食尤其冬菜味，外國唔會有呢佃3口味，但因為平，加上香港人都係崇洋，所以唔出名

曾經好出名㗎冬菜味

係越做越霉

以前蝦果個味ok
但E家斟味明顯唔同左
咪同合味道一樣，合味道舊杯果陣果隻味都唔係e家斟味嚟